## メホールとは
 - 画像を見ながら入力できるプログラム
 - 入力したデータを検索/出力できる
 
## メホールシステム概要
1. 全体図
	- 以前![](./img/mejor/old.png)
	- 現在![](./img/mejor/curr.jpg)
1. 付随プログラムに関して
	- BackgroundOCR![](./img/ocr/easy.jpg)
	
## 業務におけるメホールの使用
1. 基本的な業務フロー（柔整申請書電子化業務）
	- 保険者からの流れ![](./img/flow/all.jpg)
	- メホール入力だけの場合のフロー![](./img/flow/inputonly.jpg)
	- 保険者からの提供データが存在する場合のフロー![](./img/flow/inputanddata.jpg)
1. 業務におけるファイルの流れ
	- ファイルフロー![](./img/fileflow.jpg)
## 代表的な作業
 - 画像登録
 -　提供データインポート
 - 入力画面
　	- 入力1回目表示時![](./img/inputflow/inputflow11.jpg)
　	- 入力1回目登録時![](./img/inputflow/inputflow12.jpg)
　	- 入力2回目表示時![](./img/inputflow/inputflow21.jpg)
　	- 入力2回目登録時![](./img/inputflow/inputflow22.jpg) 
　- リスト作成画面![](./img/listcreate_flow.jpg)
 - データ出力
## 管理体系
 - スキャンID/スキャングループ/AIDとは![](./img/manage/manage1.jpg)
 - 管理イメージ![](./img/manage/manage2.jpg)	
